(東方) 城門水塘男子樹上自縊亡

城門水塘男子樹上自縊亡
09月09日(一)
08:20更新
07:38建立

荃灣城門水塘近小食亭，今早（9日）7時15分，有晨運人士發現一名身穿藍色衫及黑色褲男子在樹上自縊，警方及消防員到場，將男子解下，惟證實已氣絕身亡，警方正展開調查。

乜咁岩呀記者
一個鐘頭內出post +影埋相

你話唔係被自殺都冇人信啦

推